食蘋果到罪及幾百代人，點解警察就要罪不及妻兒？

亞當夏娃食咗粒蘋果，唔只淨係仔女，係世世代代都有原罪。罪點會唔及妻兒呀？想知點解就問耶和華啦！學生們，同我打死班狗仔狗女！

點撚解有負皮